屌你老母閪，見到d甩皮甩骨既仔拖住件女就炆

垃撚圾

等肥絲入黎

你仲衰過佢地